大龍生三太 樊亦敏後生靚到。。

依家d是非精真係企埋一邊

會員 #222907 - 金大喜 極有可能係五毛, 分化撚, mon-post狗或網軍
請大家保持批判性思考，善用不推文回覆，該會員以往言論：

APM有人成功劏狗? - #23

勇武最叻問藍絲媽咪拎零用錢買飯食 - #1

原來 救護 消防 海關都係毅進仔 - #1

你地係想警察完全唔介入遊行？ - #1

支持舉報南亞仔 - #1

意見及舉報：

真係好靚

依家成個8婆咁

後生好撚正
佢拍廉政乜乜個陣係靚到我眼凸
後尾好似俾人包左 消失左

覺得差唔多

真係正
就算依家以熟女嚟講我都覺得佢唔錯

當年選美好似熱門

認真
我會追

後生都唔覺得佢靚

拍過三級？

第二套咩戲

以前有套張國榮同袁詠儀做嘅金玉滿堂，樊扮張條女，一出場靚到

威哥~

而家都好撚正
想屌

其實佢今時今日個樣都好靚

而家成日做d八婆角色

家下都好靚喎
Btw
佢唱歌好得架

就算依加圓潤左
都keep到

而家都正

佢都係有義氣既

得佢照顧劉家輝好有心

妹仔樣

得佢照顧劉家輝
估佢黃掛

其他人見人中風就走晒

佢依家都好正啊

係 好撚正一直j開佢

娛樂圈幾現實 一中風就冇人理

咩呀
TVBuddy有理佢㗎

落咗妝嚇撚死你呀

依家都好撚正
再配埋威哥把聲扯到恆一恆

以前d妹仔 都完勝依家班一姐

後生一般
而家多咗d女人味

唔止後生時正，其實而家好多有睇CCTVB阿叔阿伯都覺得樊亦敏好正，50歲有50歲人既正！(利申，有個朋友老豆一向唔睇CCTVB，但而家每次有三太出場愛回家就會坐定定睇)

屌佢老尾，重迫佢笑

果套嘢啊猿詠儀個look唔掂，反而佢正啲

圖呢屌你

同佢呢種性格嘅人拍拖應該好開心

袁醜醜出道從來冇靚過，加上之後睇佢上CCTVB玩遊戲節目，d霸度性格出晒黎，對佢更加反感！

其實樊亦敏一直受水腫問題困擾，當睡眠不足整個人會腫得圓碌碌，「我的隱憂是健康麻麻，長期血壓低，選港姐後身體免疫系統有問題，曾甩晒頭髮，體質好敏感。後來又對杏仁敏感，吃了沾有杏仁的食物便呼吸困難，要入醫院打類固醇針與食藥，現在要針灸、推拿與中藥作內在保養。」

佢就因為咁，有一段唔短時間淡出娛樂圈...

由後生到而家都係咁白滑

唔怪得做到三太

屌你咩 有聲

屌你老母TVB打手

前排見過真人
好靚 皮膚好好
又有少少mixed感覺

支持追擊啲5毛

真心靚

TVB? 屌你老母

咁少圖

唔係講笑而家五張野又肥左但個樣都好J

死開啦

真
伍慧珊

依家都好靚

俠義救風塵 樊亦敏 壹周刊 1228期 豪語錄

我是，慣曾為旅偏憐客，自己貪杯惜醉人。
——元曲‧關漢卿《救風塵》

藝人通常講義氣，係，講之嘛，做的很少，樊亦敏卻做得到。劉家輝中風癱瘓，先是妻兒不顧，繼而助手賬目不清，樊亦敏攬上身，什麼清官難審家庭事、當街攔截遞上法庭傳票，她都幹了。劉師傅練武之人，師門廣大，到頭來可靠的是最上鏡港姐。

咁都未算怪，怪在，樊亦敏從不是圈中強勢者，正如上述曲文，自己孑然一身卻同情孤客，自己愛杯中物卻勸人少飲——比喻而已，樊亦敏無酗酒習慣，其實想問的是……

她倒坦白：「直接吧，有錢人幫人係做善事，窮人去幫人就另有所圖。大家覺得我怪，應該是將我定義為窮人。」樊亦敏愈笑愈豪邁：「但俗語不是『仗義每多屠狗輩』嗎？」

這句畫龍點睛了，因為俗語的下聯是「自古俠女出風塵」，樊女俠巾幗不讓鬚眉，而且真帶點風塵味。她是傳奇富豪羅兆輝首位圈中紅顏知己，公認最有情有義。交情本不深的劉家輝固然要救，何況羅兆輝潦倒大陸身亡，她原來也曾盡力至今耿耿於懷。義氣，係一貫敢（咁）做嘅。

。

善用不推文回覆

1. 叫立會議員set 運動agenda （非大台）
2. 盡量功能組別搶票 （ 得返ard 2 個月）
3. 警暴影片/証據留底， Send 去聯合國存檔
4. 繼續經濟攬炒 （防止中科技股回港集資）
5. 每人行多一步，諗下自己做到咩

唔想運動完請幫推

推埋去立會/區會議員fb俾佢地回應

831

睇過佢啲訪問，佢個人好開朗同幽默，我諗齋同佢做朋友都會好開心

佢好似有長期病，keep 住食藥漲左難免有八婆feel

同袁詠儀鬥唱卡門

二家都靚

識貨。
超大波。

之前睇唔起戰狼，
而家戰狼係救國英雄，
唔知佢依家點諗呢。

可愛

有情有義....正

覺唔覺樊亦敏呢個MILF好能正

發覺樊亦敏都幾野性

我記得有訪問係話有病，神隱咗好耐，後生真係靚爆，點解以前既港女咁仙女feel

希望係黃啦，藍既毫無討論空間

無人睇TVB啊

好掂啊喂

黑飽嬌

咩劇？

同依家差唔多

而家都靚呀 女人味重咗 係肥咗啫

1988 金莎，真係做到三太㗎！

殺死唔少子孫

我ok

撞樣

戴祖儀同何依婷唔係太差姐

呢個係？

好似叫鄭艷麗，拍過三級鬼片，但其實唔算好似。

我以前睇過張報紙有佢同郭羨妮，我分唔到佢兩個

三級片呀

以前覺得佢同郭羨妮有啲似，都有啲鬼鬼地

煲老藕post

五張野，仲未點？